[齊齊辨認愛國ptgf] Charmaine Nam係youtube有片睇？

事源post, 羅巴

youtube段片個女主角好似係佢，把聲都十足係咁

來自愛國ptgf頭目(羅巴)嘅soundcloud:

藍藍=Nam??

仲有冇相似地方?

雖然淪為愛國勇士 但係gfable
法官大人, 可以一戰 我屌啊

似係喎屌

啱呀,無論聲同樣

堅料

堅過石堅, 好似係

熱烈地留名

Ching好波

第一張相真係好正

小學同學

有冇料爆

有料爆?

more

X2

雞？

目測有B

G奶 隱性巨乳

Ptgf 1000/q